我地香港人支持加泰因為我地係世界爭取自己既第一戰線

我地香港人支持加泰因為我地係世界爭取自己既第一戰線